高手請入 求高達00插曲名

想問吓背景啲樂器聲係邊首曲
真係好撚激昂

唔使多謝